[學生哥]去機場最平方法

搭地鐵去東涌再轉S1

各位加油

跳閘

唔會比港鐵站賺我錢

e車應該平啲，不過兜到仆街

跨欄

好耐又消耗精神

日日跳............